Si $A'$ est l'image de $A$ par cette translation de vecteur \vectu,
alors on a $\V{AA'}=\vectu$. Donc les coordonnées de ces deux vecteurs sont égales.

On a $\V{AA'}\vcoord{x_{A'}-x_A y_{A'}-y_A}$ soit $\V{AA'}\vcoord{-1-x_A -7-y_A}$.

Donc
\begin{align*}
  \begin{cases}
    -1-x_A = 3 \\
    -7-y_A = -1
  \end{cases}
   & \iff
  \begin{cases}
    -1-3 = x_A \\
    -7+1 = y_A
  \end{cases} \\
   & \iff
  \begin{cases}
    x_A = -4 \\
    y_A = -6
  \end{cases}
\end{align*}

On en déduit que les coordonnées de $A$ sont $\nuplet{-4 -6}$.